點解啲女人心情態度話變就變

本身同個女仔朋友傾傾下計

無神神同我講叫我 尊重人尊重下自已

同佢講你唔尊重我，我點尊重你

自尋短見